十六歲女童被黑警強姦仲有周同學被黑警逼死 星期一仲唔三罷香港人係咪咁都忍得到？

仲有跳樓浮屍，我相信都係死黑驚做。

星期一:三罷!

仲有陳彥霖 銀紙彤

有女學生比人強姦，男學生比人殺

大家罷到工未？

推呀屌

推

而家仲要吹風話個女仔有精神病

呢d都係中共手段

冇組織根本好難做到長期擺工

組織緊

要知道香港人有咩成份。
冷血冇人性淨係識享樂佔幾多？三成！
懦弱怕無錢供樓開飯交租？又三成！
十二歲以下六十以上，又一成半！
淨得約兩成人會考慮。其中約三成係中學生大學生，會罷工人數約一百萬？
上次八月五日（？）估算三十五萬人罷工。只佔勞動人口多少？十分一？
一啲都唔樂觀！

推左先

push